侵侵的功勞被拜登據為己有 拜登的過失卻是侵侵的責任

好撚認同

咩歌

成王敗寇未撚聽過？

侵同愛侵力咪又係將Obama 既功勞據為已有

奧巴鹿除左奧巴鹿care之外有咩功勞

你搞錯左啦
呢d都係侵既功勞呀